就台灣提出遣送疑犯要求 林鄭月娥：不存在石沉大海

行政長官林鄭月娥指出，就台灣當局提出遣送疑犯回台灣受審的要求，不存在石沉大海，因為之前未有實質法律基礎及方向以回應台灣當局，但現時有條件與台灣磋商，將透過協進會與策進會的平台處理。她表示，保安局局長將於這兩天正式回信展開工作，但表示雙方的討論不會公開，會達致一定成果才交代。

她又表示，一直有與受害人家屬保持聯絡，包括親自寫信，亦有親自閱讀受害人家屬的來信及電郵。

政府已於2月12日向家屬提供實質回應，表示已有法律基礎，可按台灣當局的要求遣送疑犯回台灣接受法律制裁。

拖糧三個月都可以話係行規嚟啦，邊撚度有石沉大海啫

5毛繼續用拖糧轉移視線

我唔同你計班局長犯咩法，你個律政司回歸之後放生過咩人
同我講法律

依家未通過《逃犯條例》都有法律基礎同台灣傾
咁更加唔駛通過，從來冇法律漏洞

個法律基礎係當佢實過